[印銀紙] 大陸地方債一天發行近1390億元 創單日新高

地方債一天發行近1390億元 創單日新高

據證券日報消息，統計數據顯示，1月31日當天，廣東省、浙江省、深圳市、内蒙古自治區、廣西壯族自治區、北京市、海南省、江蘇省8個省區市，發行地方債規模達1389.95億元，創單日發行量新高。 數據顯示，1月份地方債發行規模達4179.7億元。其中，新增債3687.6億元，借新還舊492億元。新增債中，新增一般債2276.0億元，佔提前發行一般債的39.2%;新增專項債1411.7億元，佔提前發行專項債的17.4%。

沒事兒

地方的債務需要性愛

Rich

其實真係冇事
香港好多人都用經濟理論apply落中國呢個地方
但其實唔岩駛 要知道中國係人治既 好多政策改左就得
西方民主國家做唔到既野 中國都做到
根本冇人敢反 所以美國好驚中國
一個人民咁乖既國家 政權統一 集中所有資源做一樣野
冇野係做唔到 只係時間問題
算把啦 中國只會越黎越屈

咁撚勁就唔使驚貿易戰啦，做咩要買美帝大豆示好

淨係凍結支那官員資產同驅逐支那官員仔女返支那已經夠收支那皮啦
冇人敢反

如果中共倒台

新中國政權, 是否可以唔承認呢D債??

新中國政權:「係前中共國 負債, 關我地撚事」